# Transmettre un cas de test scripté sur un SCM

<!--## Transmettre des cas de test Gherkin et BDD 

(que si workflow)

## Affichage des scripts dans le serveur de partage de code source 

(juste Git)-->

!!! danger "Attention"
    Page en cours de rédaction. 
    <br/>Pour accéder à l'ancienne version de la documentation, cliquer sur le lien suivant : [Wiki Squash TM](https://sites.google.com/a/henix.fr/wiki-squash-tm/).
